Solidarité Hongkongais Francophones

Vous pouvez nous rejoindre si
- vous avez la nationalité hongkongaise
- vous parlez français ou vous êtes francophone

merci

ça devait être « Solidarité Hongkongaise Francophones »